陳雲：香港進入外國政治 呢刻睇清楚邊個係香港友邦 新加坡依然撥冷水

陳雲：香港進入外國政黨政治，成就達成，而且可以左右大局。今年的反逃犯條例修訂，香港成功進入台灣的國民黨vs民進黨的總統選舉議程，令蔡英文安全競選連任，令中共在台灣的統戰工作遭受挫敗。
在美國政壇，香港進入民主黨vs共和黨的黨爭，令往日一直姑息中共壓迫香港的美國民主黨感到羞愧，要急起直追，在國會聯合共和黨發起訂立《香港人權及民主法案》。我也發起直接向特朗普總統請願及高舉美國國旗遊行，令美國提早關注香港及支援香港的民主選舉。
英國也因為首相選舉在即，有機會成為候選人的外交部長忽然勇猛為香港發言。
友邦日本，雖然是自民黨一黨獨大，香港政治難以進入他們的兩黨議程，但安倍首相也仗義為香港發言，在G20高峰會率先向中共提出香港問題的關注。
最無義氣的鄰國，當然是新加坡，此國對香港人爭取民主自由，一直在幸災樂禍，新加坡官員甚至潑冷水，發言打擊香港人鬥爭的士氣。
韓國政府對香港無關注。其餘馬拉、泰國、菲律賓、越南那些政府，由於食了中共錢，或本身是共產黨國家，也不好意思開聲。
這次是與以前的抗爭運動運動完全不同的。這次是戰爭來的。因為美國發起對中國的貿易戰（Trade war），挑動了香港的鄰國（日本、台灣）進入與中國的非友即敵的狀態，也順便啟動了香港的次戰場。
在反逃犯條例引渡的生死關頭，香港人看清楚誰是友邦——日本、台灣、美國。日本行頭，因為日本純是出於仗義幫忙。

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

新加坡 大馬 兩個垃圾國家 抵比人排華

坡狗正苦潑冷水我越聽越開心因為證實獨裁政府係驚人民反抗㗎

如果21號想升級 20號就唔好搞旺角啦
旺角根本人地地頭
如果已經拎佐不反對通知書就另計

新加坡恨不得香港快d收皮啦

推

負評啲人我屌你老母！係咪妒忌老師既智慧？

新加坡一直都唔係香港朋友

不嬲都對新加坡無期望

咪再散播負面思想
各有各做呀

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

新加坡梗係想香港死

同鬣狗一樣陰險嘅國家

如果香港真係重光，人民會變得有熱情重建香港，星洲真係有連機會車尾燈都睇唔到

日本仗義, 港日友好

美都叫用香港做籌碼同中國玩, 台就關乎自由問題
但日本真係仗義, 大和民族

遲下俄羅斯會唔會解放香港？話哂可以做軍港

新加坡比大陸更憎恨香港

香港死快啲
新加坡取代埋香港嘅地位
出口術好正常
雖然新加坡好多方面都超過香港啦

早幾年高登時期有班高登仔話移民新加坡